「呀木，你不如唔好叫呀木」頭D電影聖巡

認唔認得呢度？

答案！

屎忽痕走左去搵頭D聖地，
漫畫動畫大家都去得多，但似乎電影就無人搵咁濟
咁我就試下搵啦，點知越搵越好玩，早排走埋去影相

上面個scene之後背景見到有間Hotel Royal，Google maps一野就搵到，
可惜已經係多年前拆左，而家乜都無剩

仲有冇
想睇

留名

Hello hebe

其實點解男人老狗叫Hebe

估下呢度係邊？

答案：

市中心好多舖頭黎得快走得快搞到好難搵，之前有個shot影到「上毛ローン」嘅招牌，間野而家破埋產

He=男
She=女
重讀幼稚園啦

此帖必火

離開市中心之後一路向（東）北行，就會到呢間Lawson

唔使我講都知係邊幕啦掛

逐間Lawson搵，搵左勁耐
地下停車嗰幾條線睇落幾新，似乎重新畫過咁

搵左個fd友情出演

乜你咁似木耳巴嘅？

我都有去呢度，陣間都諗住貼相
你嗰陣擺咩車多？
我去到嘅時候超多日產/datsun，比如三菱就一部都無，硬係覺得好唔平衡
唔知係咪定期會換展品

strong post

Lm

都係日產佔大部份
唔覺得佢會換

留名跟進

LM

第二日上山，一黎就見到呢座水塔，動畫漫畫電影都有出現過

喺呢度開始落山，即係主角呀木架戰車stepwgn唯一一次出場嗰度

勁多人喺度影相，呢架85之後黎左架嘈到拆天嘅MX5

頭D渠蓋

提外話，去到呢到之前有條大直路，我諗佢地唔想啲人揸得太快，
整左條 榛名湖メロディーライン 揸到一定車速嘅話會聽到音樂，幾得意

lm

好正

跟住行鼎鼎大名嘅県道33號落山，沿路會見到呢棵樹

睇落好普通，但其實係「高橋涼介，你幾時同我走返轉」嗰度

而家變左做展望台

呢條路即係5連髮夾彎嗰條，但好明顯太多人飛車，而家加晒speed bump根本無可能揸得快，而旁邊係無水渠嘅，所以其實條路唔係特別好玩

不過值得留意嘅係，上落榛名山有好多條路，條條都係差唔多迂迴曲折
我行左4條，得頭D呢條先有speed bump，即係想飛嘅話其實有大把選擇

落山後黎到主要場景嘅，油站！

睇新聞話原來當時ENEOS俾左間當時無用嘅油站黎拍戲，名都有埋所以好容易搵

話說呢間野超平，我係東京入緊158yen / L，呢到137yen，雖然話係會員價不過都平好多

強貼留名

之後去左附近嘅伊香保 おもちゃと人形 自動車博物館同D'z Racing Cafe Garage

其實無咩特別，就係好多車show出黎咁
嗰間cafe似乎係改車人士集合嘅地方，收銀處有得買86嘅避震、雨宮嘅喉

上次回程行舊路落返高崎, 仲要準備天黑, 淆撚到鳩縮

留明

然後黎到一個搵左好撚耐嘅位，劇情需要拍左段片：

無錯，就係目擊三萬蚊過夜嘅踏切！
雖然影唔到但係我右邊咁啱又有架benz刷身而過

哇諗起都得人驚，我都行左段無街燈嘅路，雖然唔係落山但堅恐怖

去左嘅地方就係得咁多，仲有幾個搵到但未有時間去
不過都照po出黎睇下有無人得閒去影下相

發現三萬蚊過夜後，打電話比夏樹嘅電話亭

電話亭上面寫著「高崎城乾櫓」，而根據NTT嘅網站嗰頭有5個電話亭
我覺得呢個最似：

電影裡面轉身之後有紅綠燈，而呢度的確喺燈位隔離

原來係日本採景?
完全睇唔出, 咁係好定唔好

點會睇唔出?

呀木「神耐唔時都會做啲人做嘅野...」

應該就係呢度

間酒店幾遠下，已經唔喺群馬県
喺高速公路都可以望到，但為左一張相落高速好似好on9所以無影到

有冇睇清楚係咪稅入

其實県道33號沿途有好多時鐘酒店

樓豬你去cafe果陣有冇坐入車度影相
我當年去朝聖果陣，個(疑似) 老闆好好人見我地圍住架車影相，就比我地坐上車影，同埋開車頭蓋講左一堆日文，我諗介紹掛

依家諗返都好開心

無啦，相就係咁多，多謝收看

不過其實仲有其他地方可以發掘

1. 睇下有無得閒嘅連登仔一齊搵，比如夏樹究竟住係邊？
86送佢落車嗰度見到有サロン和子，但google搵唔到

隔離睇得唔清楚嘅好似係とりやき若松/岩松？
Google上係有間とりやき若松，但外貌完全唔同
有趣嘅係佢距離 藤原とうふ店跡地 唔夠100米，拍戲貪方便搵附近黎拍嘅話都好make sense

2. 佢地拍拖嘅沙灘究竟喺邊？搵左好耐都搵唔到，再講群馬喺內陸根本就無海嘅

一開場可以見到86係山上飄嘅時候後面有海景，而成個榛名山一條隧道都無
套戲嘅賽車場面其實唔係喺榛名山而係新潟県、弥彦山スカイライン
其實都好make sense，榛名山車流唔少又有speed bump好難拍戲
反而弥彦山スカイライン夜晚2300 - 0500唔俾通車，所以好適合拍戲

睇左幾次地圖，的確有幾個位幾似，86死火位、E4炒車位似乎都係嗰度
睇下遲啲有無機會去

佢地唔會蠢到去屋企附近嘅酒店掛

樓豬好犀利
搵得好仔細

喺喎，加埋税就差唔多價錢

push

無！
原來可以坐！我去嗰陣有幾條友專心改緊車，cafe裡面無人

三萬蚊過夜

d細油站好仆街架 貼張細紙仔話稅別 搏你揸車睇唔到

不過黎緊一定要標稅入價俾人睇了

疑似老闆

朋友超興奮

依家睇返相發現佢個牌有ASK字，係咪問佢就可以坐呢

Strong post lm

火你老母

清驗驗眼好d

難得高質post

推

樓豬有冇問過啲日本人有冇睇過香港拍嘅頭文字D？

Live左

你以為邊度

唔夠我架fc鬥 fc鬥 fc鬥

係呢套戲嘅fans
多謝樓豬
有機會去日本親身朝聖

木耳又出番黎？仙貝最近還好嗎？

極度懷疑樓主就係木耳

超正！勁親切，我見到ask嘅話會以為係「想知價錢就問」🤦‍♂️

好少人知，知嗰啲似乎唔鐘意電影改左唔少人設同劇情

lm睇妓者幾快抄post

我淨係知好似好大件事然後消失左，其實邊個黎

正呀
樓主有冇問下個CAFE老細有冇睇 港版頭D
會唔會覺得唔係日本人拍好奇怪

完全無視 90%係木耳

係落山

疫情後你都得
上面啲po有曬google map嘅link

強貼LM,樓主好有心

高質

正

唔多上連登，見你地講就搵左下先知大概咩事⋯
但呢類炎上野好似無論係澄清定點都只會越搞越大獲🤷‍♂️

你係住日本？咁下次再去問下啦

我就應該唔會再去，見到你呢個po，回憶返哂黎，果個朋友依家移左民了好彩果年有去到，呢個Trip記一世

無添，完全無諗過呢條問題，不過我見有啲日本人以前嘅blog post話唔鐘意改左劇情人設

完全唔刺激呀大佬....
一入灣收油收到, 同我租架無改既貨van入灣差唔多咁 ,
好似得3~50
直路緊係快啦, 咁嚮

走啦 翻你嘅微博慢慢火啦

呢到無你要嘅嘢....
唔該你去第二間！

黃秋生間屋呢？夜總會呢？

我以為北韓

有冇睇下一晚係咪三萬蚊

係鬼日本
愛的逼降夠話係北韓 唔通真係北韓咩
綠幕黎姐

勁

清水灣電視城呀

樓主好勁

你好

現實世界邊可以好似電影、漫畫咁片，你估你真係封咗條路？

我都試過搵
夜總會太少hints了
曾經睇過段幕後片，間屋室內似乎係搭出黎嘅景（好合理）

唯一一個希望就係從呢個shot嘅背景搵到位置...應該無咩可能

豆腐舖係咪都冇左

想火返去支那

其實套戲嘅賽車場面唔係榛名山而係弥彦山スカイライン
如果想睇片搵「新潟県道561号弥彦岩室線」應該有

黃秋生間豆腐店係邊？

sor9 , 我係夜晚去D 國道山路時, 真係見過飛車 , 名古屋上D 又有, 四國又有, 收費路都超哂速啦, 試過開緊160 , 快線有幾架車飛過 直路尾燈都無埋

不過可能飛車都會驚放上網會俾人周到就真既.

喺博物館

係，而家咁嘅樣

成個區重新執過，連條路都唔一樣，面目全非

咁高質既POST都冇人推

都幾靚舖得

3萬蚊

係咪受到Hebeface 影響？

高質post

係咩？

我要search先知咩係Hebeface...
無，之前去過啲動畫聖巡，電影今次係第一次
不過搬左黎日本之後先諗，以前港產片咁勁又唔見我喺香港聖巡，真係浪費左一個漂亮嘅城市
而家睇返以前啲戲呀小說都會諗，遲啲返香港嘅話要過去周圍行下
唔知電影裡面嘅場景仲剩低幾多呢

巴打過日本係讀書定做野？

我一路向北 離開有你的季節

啲草黃晒

[日本關東][多圖]一條毒撚、一部老電1245.8公里的旅程

個展望台風景好靚
我都有特登去
係冇仔細搵啲位

都幾肯定阿木會入post 懷吓舊

Stong post lm

咦第二張似係托海同夏樹第一次拍拖嗰度？
時間關係無去到，睇落好舒服

應該係樓豬冬天拜訪先會黃姐.....

係啊, 都係秋名湖

啲草死晒...？

咦你係行上去？！
行左幾耐？
啲車係旁邊會唔會勁恐怖，尤其係好多揸得好快
我慢慢揸都好驚有人/動物彈出黎

犀利

車站坐巴士上秋名湖，落嚟大約2個鐘(好似)，車就唔太快，係要小心大車，開頭行勁多飛嘅細昆蟲，不過全程最怕影響到人，失禮

有邊個會估到而家嘅呀木型過托海咁多

lm
幾時先可以返到鄉下

Hebeface 專係搵香港電影場景

而且都已經搵咗唔少

得閒可以去佢YouTube channel 睇下

唔post link 了，費事被人話賣廣告

你YouTube 打佢個名已經搵到好多片

Hello

好有心

型好撚多

你條女三萬蚊過夜

電油佬 咁你啲油係貴過人吖嘛

我要揸GTR

好撚正呢part

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽？

搞到我都想試下行添

睇左幾段，好正，有啲明明係以前成日行嘅地方但完全無留意到

一年前，校長條八婆...

樓主好勁
我之前去日本都特等去群馬縣揾頭d既場景
最後淨係搵到漫畫出現過既榛名湖橋

正！留名學嘢

Live到

未去得日本 去住香港個間先
仲可以揸自己架車去影

漏咗link

你老母個墳就起火

好正，留名支持

其實電影頭文字D起日本出唔出名

推到杜汶澤真人入黎解答

未去過日本定弱智？

其實漫畫入面班飛車黨係靠咩搵食

高橋兄弟:父幹/讀醫
拓海:送豆腐

強post 留名

佩服

當年專登去群馬縣朝聖
秋名山唔係咩大旅遊區
但都專登揸車去

當年黎到喱個秋名山路嘅起點好感動

之後上埋秋名湖 係拓海每日送豆腐嘅地方

入油

日本版hebe

乜嘢套戲唔係喺台灣拍㗎咩

當年真係封咗榛名山嚟拍

Strong post lm 到下次去得返日本拎返個post出黎睇
順便問下 邊到會有拓海車匙個鎖匙扣買

strong post LM

Strong post LM

周杰倫見到條女比金主送落車果條街呢???

係唔眼殘到咁 日本同台灣都分唔到..